想搵一隻以前嘅機械人online game

隻遊戲係控制隻機器人
又係收集怪跌出黎嘅野 可以合成野
諗極都極唔到叫咩名 記憶好模糊

機戰

記得有個場個地下好似係熔岩黎 無記錯嘅話

係啊 唔該巴打 一生平安

星夢 online